樓神：「港樓一定升！國安法阻唔到我地發達。」

笑到最後的一定係Anthony Sir

買樓都要比錢上堂學既人係咪弱智

佢開左十幾年班， 學生過萬，好多都發左達wo

呢十幾年買咩樓都發達喇

香港人死晒 做鬼都會買樓

佢做老師推學生買樓架喎，老閪都話樓市go go go 啦

係

我儲多d 錢。移民好過係香港買樓，痴左線，只升不跌
好似油價咁

壞消息已盡出，升

會移民去邊？有國民權嗰隻，唔係居住權only 垃圾。

你知唔知要幾多錢？

你都識講只升不跌啦 點睇都買樓好過移民

國安法對香港樓巿利多於弊
真心支持立法：睇吓深圳升到几癲就知啦
香港通過國安法，大陸人陪感安全，開關後大肆來港掃樓
國安法消除黑暴隱憂，樓市毫無阻力位上升，CCL年底200
中原施永青：國安法長遠令香港形勢明朗 樓市更穩定
香港未來回復正常，樓價肯定Go Go Go
定立國安法，逃亡嘅係曱甴，輸入嘅係國內精英，香港更有前途
國安法特大利好樓市消息
國安會令樓市加速上升
09年澳門已立國安，澳門住宅4月量價齊升 部分一手盤現搶購潮

樓神Anthony 多次強調樓係唔會跌

睇下新樓個個搶住買就知剛需強勁

上左堂先識買樓

深藍必賺

介紹番，圖中嘅Brian Sir，
忠實藍絲，經常讚好廢老kol 嘅fb

呢到都有幾個樓神

呢條友係深藍黎

咩人黎架？ 呢個深藍做咩架

我只知呢個Anthony Sir專食後生女，前TVB編劇寫溝女文章，而家買左好多樓發左達，人稱樓神